無可否認 高登真係高質好多

同意請正皮fatc

咁你翻高登嘪

駁不到

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！